印仔係到預祝飲食台既各位新既一年賺到盤滿砵滿，冚家富貴

恭喜恭喜

祝百里香新一年生意興隆

咁早既老闆

希望百里香可以擴張，好耐無食過堂食

中非打

百里香蒸蒸日上

祝印仔全身c伏

C伏C伏

點解唔係打百里香仝人鞠躬？

中非百

老闆今日收爐未

老闆

祝百里香好快香

中非老

我真係恭喜你阿

百里香幾時擴充營業呀印度佬

祝你早有著落

今日有冇開